工業大廈和工商大廈有咩唔同

唔理解兩者既分別

契

咁用途上有咩唔同
投資價值有咩分別

睇你講緊邊個政府部門黎睇
以規劃署黎講
工業=只容許特定工業用途既大廈
工商=可以做office+工業用途

但其實實際可以做D咩用途都係視乎PlanD既OZP點寫

我見好多工業大廈都係office用途
工業大廈係咪一定要加工業大廈四個字？
會唔會只淮做貨倉咁？

咁係因為執法問題
planD唔會執法的
原則上地政署可以捉你違反地契
但冇聽過佢地真係enforce捉office用途

名既問題就冇法例限制，你睇DAN6個名都冇“工業大廈”黎幾隻字

工業用途都唔係剩係可以做貨倉